# Choix techniques pour la réalisation de la refonte du site web de l'assocaition d'Aïkido de la Salvetat

Pour la réalisation des designs : Bootstrap pour la réalisation des différents écrans.  
Pour la partie backend : Utilisation de PHP.  

Prévoir la possibilité d'ajouter une base de données MySQL pour la gestion des adhérents.